葵芳廣場工商銀行

Chan hei tung anthea, 次次去都j 你

Hello無圖？

識貨

不過無數入, 點入去J佢?

打份工啫

唔准j 我

成日係門口行來行去

每日入去atm 㩒100，之後入翻100，如果排唔到佢就再排個

明明就係叫葵涌廣場
葵芳廣場另一個商場黎

自己去㩒鐘仔幫襯下啦

打份工唔洗俾人j

屌，係噃